其實人權法案有冇幫香港訂立普選死線

過左死線就取消香港關係法？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

文宣重點：
1. 真雙普選是阻止送中條例事件再出現的唯一辦法
2. 藍絲暴力及警暴，解釋私了同汽油彈的原因
3. 黨鐵如何出賣港人

有 條文上2020

2020年前定後？

無 佢act上咁寫
(4) to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Executive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council;
但無前同後 人權民主法最辣個點每年交report
簡單D 叫初期報告 或者每年交報告前做唔到 份報告就會檢討同殺人